四年感情，禁就挽完？

一齊口一

挽你老母

禁你老母

唔撚怪得你挽完啦，死mk

( Show Blocked User - ......琪 )
死返5p啦屌你老母

可能你男友唔鍾意你d 5p字